|**行業**|**應用場景**
|--|---
|**金融**|智能支付|智能風控|量化投資|保險科技
|**汽車**|自動駕駛|雷達|ADAS系統|車載交互
|**健康**|影像診療|藥物挖掘|健康管理|醫學數據挖掘|導診機器人
|**安防**|智能監視器|人像辨識|車輛大數據|虹膜辨識|人臉閘機
|**互聯網**|語音轉寫|翻譯|修圖|鑿黃|智能推薦
|**零售**|自能結算|自動銷售|倉儲管理|物流管理
|**企業**|智能行銷|智能客服|IT基礎設施|供應鏈管理|智能招聘
|**教育**|自適應系統|智能評測|拍照搜題|智能排課|教育機器人
|**製造**|AI芯片|視覺檢測|預防性維修|生產優化|機器人視覺